盲反撚 = 賭輸波

輸完錢聽日8點起身繼續返工啦